有咩絕望得過男神話有男朋友？

就嚟諗住結婚

約佢去更衣室囉

有兩個男朋友

咁都仲有機會 始終男人會偷食

我都想我係巴

男神有男朋友再加多個sp

男神因為你所以轉基

一個已經係絕望盡頭

好嘔心

講真我唔差
如果佢唔係gay 我覺得佢會揀我

佢係gay見到你除衫都想嘔

咁唔驚冇人追啦 下個會更好
除非你想挑戰自己 整返直男神既姐

分分鐘有性病

男神有兩個男朋友

你一直唔知佢gay然後佢同你講？

好正啊